2億泥馬 憑what

憑有人肯俾

買佢果個戇鳩姐

圍返港紙20億

未計年薪

嘩好叻呀識計返港紙

有錢真好
有錢我都想屁馬奶我鞋底扮狗叫

高鐵超支到幾百億 for what?

憑我徹底的勇氣

Neymar will earn 865,000 euros (£775,477) a week when the Brazil forward completes his world record move from Barcelona to Paris St-Germain.